比我係林鄭，依家我好想你地31號去太子站，越多人越好過隻！

依家係多於四個人聚集都已經觸犯法例，基本上你31號晚喺太子路口聚集都已經中招，係直接告得入仲要隨時坐監嗰隻

而林鄭月娥仲可以大條道理攻擊你哋，話係你地破壞左防疫工作，增加社區爆發危機

但有啲人話：本身非法集結都係一樣啦，有咩分別？！

非法集結呢條罪本身係要加上危害社會安寧，即係平時就算濫捕去到今日，都要起碼你要集結之後叫口號先至鳩拉，或者大規模stop & search ，就算告唔入玩足你48個鐘都好。

但係今次好唔同，只要多個四個人聚集已經可以告得入，係絕對有分別，事後777仲可以話你哋破壞防疫工作，到時啲專家肯定又加把口，又有一批港豬和應：咁樣仲出去又真係唔係幾啱嘅～ 情況就有如梁遊宣誓玩支那，結果惹來民族大義，被批評為日本侵華式辱華，冇力反擊。最後你都睇到梁遊事件係民意之中獲得咩既支持度

呢個時候，仲有啲傻仔會話：吓？！寫到明白事豁免wor?!

喂朋友，唔該唔好拎法例安慰自己，係咪白事係有法例規定，殯儀館嗰啲咪正式白事囉，太子站門口嗰啲係法例上好明顯唔係啦，咪咁On9

所以由呢一刻開始，最少兩個星期，林鄭月娥肯定好想你哋繼續出去，咁佢就可以繼續用抗疫大義，站喺度德高地到批評你地，仲要唔使俾人話濫捕，因為捉到基本上全部都告得入，比着我係警察，當日一定出盡加餐、武力，甚至乎一出地鐵站口全部圍住，收押、再上庭入罪而獲得一眾港豬默許

當然我唔係你哋，最終呢啲野都由你哋決定去唔去
但比我係林鄭月娥今次就真係好想你哋去

你要記住，佢而家有抗疫大義呢個普世價值道德高地起手，並唔係之前嗰種為咗打壓人權而做。

幫手推post

仲有

文宣嘅朋友都要小心

大家都知黑警選擇性執法

到時你多個四個人做文宣，剪貼連儂牆

肯定告多條罪

到時本來告唔入都變告得入

無錯
就係想引手足

佢係借抗疫黎乘勝追擊

tui 討論下

一定又有傻仔衝出去
之後俾狗咬
第二日係fb嗌好嬲

去太子站舉辦喪事算唔算犯法?

已經講咗

喂朋友，唔該唔好拎法例安慰自己，係咪白事係有法例規定，殯儀館嗰啲咪正式白事囉，太子站門口嗰啲係法例上好明顯唔係啦，咪咁On9

留名有軍師話輸啦輸啦手足成condum

搞衛生講座

啱
打仗不在一時三刻
林鄭條臭閪一定有仇報仇
口誅筆伐

排隊買車飛

推呢個

推上熱門

又開分化post

平時嘅普世價值道德光環係示威者度，因為政府利用行政手段打壓人權。

但今次係抗疫救人，成個道德光環就會去咗政府度，仲出去根本仲大伏。 到是國際社會隨時幫你唔到，手足仲要肯定告得入，雪上加霜

計吓條數，去少一日半日真係革命唔到？

放掉花就走

一係唔好去，一係就幾千人一齊去，見到狗唔好走，一齊被告

佢要9拉根本唔在乎咩藉口，拉完做場show，你入唔入罪wfc，至少佢唔care啦下

最弊今次唔需要藉口
多個四條友已經犯法

政府仲要有普世價值救人等理由做後盾

好多post輪住叫人唔好去

其實係罰二千

敵進我退

守法抗爭

推

其實悼念喺邊度都可以
點解唔轉下個方式
明明以前有咁多有創意嘅諗法出現
依家就淨係識得用同一招

戴生都上連登

樓主講得好具體
連登仔今次點拆

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

Tui

做咩要強調連登仔你唔係都上緊連登咩
定係你覺得所有連登仔都係同一個人嚟

討論下

認真問 入閘去搞囉，一人一支花起月台等車？唔係交通工具可以豁免咩？

其實 3 個人都已經非法集結啦

18.
非法集結
(1)
凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)
集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)
任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)
(a)
一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)
一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

邊樣重罪啲 ?

係咪有地方真係拜啲無名屍
可唔可以去果到？

依家真係唔好出住
呢排連登應該勁多個po叫出去
之後俾狗拉 又有人被失蹤

豁免項目

於喪禮上的羣組聚集，或於哀悼或悼念尚未入土或火化的先人的場合上的羣組聚集，該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近，為哀悼先人離世而舉行的祭祀或儀式

認真問，唔去就代表輸左？
去足咁多個月，我就唔知贏左d咩

x31 係悼念亡者活動 , 只要你真誠為記念亡者而出現就唔犯法

沙嶺
但位置僻到仆街
俾人溶咗都無人知

一早叫左唔好出去送頭
要悼念既唔該實際行動
我寧願你集團係果日上Twitter 打文宣戰
都好過去太子站企係度博拉

去記念手足唔係單單為左輸贏

上到熱門了

黨鐵個禁制令 唔記得左啦？

贏左立法會 贏左政權 到時點悼念都得

同班狗講

響應政苦網上祭祀，一齊清洗各大論壇、Twitter Reddit Facebook 你老味冇藉口啦掛香港人！！

push啊

平時去嗰啲其實我唔反對，因為真係冇理由全世界等選舉就乜都唔做，正所謂雙管齊下，體制外抗爭點都要搵啲嘢做，所以之前啲人話送頭其實我係好唔同意
呢一點一定要搞清楚

但係今次徹頭徹尾一個送頭大會

咪搞事

Terry Yeung: 新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。 點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。 試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？ 半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。 然後你說：運動靜咗好多。 改變自己，改變習慣。 1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。 2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。 3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。 4. 只轉發原創者的內容 5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。 再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。 比方說， 1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post； 2. 同一議題，集中處理，不要分散； 3. 有人留言「拉」，網友不需再留言； 4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材； 5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。 6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」； 7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題 每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。 Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share) 香港人，改變。 P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。 -—————————————— IG：Terry_yeung_blog IG連結：

非法集結三個就入得

手足都話你班on9有心紀念就唔洗出去做俾自己睇嘅

出去俾警咬，又唔知做左咩抵香港人俾共產黨藍屍玩

人地仆街得黎都做緊實事，唔會3日唔埋2日玩紀念

TUI

3月31日提早一日紀念張國榮，我們的巨星

佢地唔識咩叫be water

咁twitter戰線交俾你

比錢佢賺？

屌你老母，都遲撚左十幾廿年

認真要忍一忍 依家出面大把便衣 真正嘅手足都唔知剩幾多出到嚟 要記住 要悼念唔一定要出嚟嘅 最緊要係記住記住 唔好忘記每一個手足 只要無忘記 大不了咪下個月再出

推
要帶起和理非監察政府之風

一有手足走出馬路set rb or 叫口號就直接大圍捕聽講座既人，唔係坐48，係直接告，你自己計劃啦

大家係咪唔記得831太子發生咩事呀，太子要人，我要睇live，我要情緒勒索，唔好當2士係condom呀

排左隊=最後一定要買？

如果黨鐵又關，你買咩車飛？

你對唔對得住前線手足

呢d on9野對你個小學老師就有用

如果又收皮咁就冇得咁做了

仲有冇人記得be water?
唔出去就冇其他方法抗爭/提醒人無忘831?

合理，大家自己獨立分析利弊
咪益對家

佢嘅政策對黃店的打擊係非常之大
所以更加要支持黃色小店
(龍門已夠錢，請支持其他默默耕耘的小店）

Push

3個人都非法集結啦

評心而論
今次嘅措拖帶有濃濃嘅政治意味

手足忍忍手，唔好去送頭
轉打住鍵盤戰線先，呢條線一樣長期要人，一樣要打好佢

買多啲外賣撐黃店好緊要

祭祀 唔係話括免咩？
咁路祭都係其中一種

你book世界，搞一晚，又唔同講法

其實就同醫護罷工封關一樣
因為涉及重大公眾利益（仲要係緊急）嗰隻
所以有民意支持咁做

今次柒婆玩番同一招

你睇左條規例先， 你呢d唔包括

等你教下我對大人應該係點做

黑警認為831冇人死到>你係度非法集結，甚至違反緊個緊急條例>拉

到底明唔明，係咪祭祀唔係你話事，係班狗話事

犯法

A

天羅地網

成班垃圾斬腳趾避沙蟲，柒婆講幾句就驚到咁，全香港人全部唔理佢驚條撚咩，根本當佢無到就得

唔好咁天真
條例係港共定唔係你定
黑狗同林鄭係贏撚硬

咁一於快啲去集會啦 政府打壓你就照做架啦? 係咪當手足condom 呀?

其實同蒙面法一樣

但今次有幾多人唔理就真係民眾智慧
同埋驚唔驚個疫症

咁就等個疫情完咗

當然明啦 你每一個月既31號出黎祭祀都係非法集結
反送中 最驚就係中共屈你有罪你就有罪
依家既情況一樣

依家其立個條法 就好似蒙面法咁 拉到就告多條罪
但係你總有你既理由留係街度架

係呀 一定要一齊出去 咁多人死左 唔出就輸架啦

一開po提一提啲狗一定有所準備
為咗一場路際被捕，仲要高幾率要坐唔抵
認真唔好一時意氣用事

如果有心去嘅放低花就走
唔好留喺現場
屌
都唔知而家popo
有冇武肺,拉撚左,拘留期間佢傳染俾你
好似個濕鳩女狗
自己諗方法紀念啦

31唔好去 一定重狗

連登仔，今舖明裝我哋，又可以俾佢拎黎做阻住防疫嘅口實（防疫= 全球no.1議題）

自己衡量得與失

夜晚十點大嗌831 打死人
好耐冇聽過十點大嗌

Agree

知啦 五毛 驚就唔好出街

無事，祇要自覺隔兩米，就唔係群聚

講真純粹攪拜祭走人係OK.
但當日又攪勇武, 又road block.就只係送頭.
1) 依家街上行人少,真係CCTV逐個跟可以追到你天腳.
2) 國際文宣打到中共PK, 仲玩呢D小圈子成本效益低既野.

31日純粹拜祭,有人攪事唔好跟.(好大機會係鬼)
警察玩野破壞就走人
無謂白送頭.

文宣開花冇限時間地點
比啲想像力

答定你最尾果句
實會有人屌柒你721/831紀念日唔出 = 忘記左件事 = 當手足Condom
唉

就算唔講法例
今時今日4成肺炎都係社區隱形傳播
根本唔應該group埋咁多手足

班港豬藍絲仲咁鍾意出街咪由佢地肺花

push

推！

公共交通係豁免
喺站入面/車上面做囉

政府昨日宣布，因應武漢肺炎疫情，明日（29日）凌晨零時起將禁止逾 4 人群組在公眾地方聚集，有 12 類可獲豁免，包括「喪禮、為哀悼尚未入土或火化先人的祭祀或儀式」。政府今日進一步解釋，「掃墓」不獲轄免，呼籲市民在措施結束後才掃墓。另外，政府將授權不同政府人員考助執法，其中警方是獲授權人員之一，並且包括拘捕權力。

要堅守be water原理 唔好送頭唔好俾狗咬

講到最後係咪即係散水撚？

到時未大把人去，根本唔會聽你up

呢啲咪情緒勒索囉

100%認同

on9 全部人一個人去 比盡都係4個一齊 哪來犯法？咁岩咁多個4人隊一齊出現咋嘛

be smart

平時都大圍捕開

朝早去

be water my friend

開花啦331

整場逆襲版721都不失爲建設性紀念

Teoi

去唔去自己決定
唔駛開10幾個post
有人去就屌佢哋/割蓆？

Pish

樓主頂唔頂得住

不嬲多過3個都犯法㗎喇 有乜分別？

搵多幾個武漢病差婆做卧底

咪去硬碰硬，俾你做到又無咩做到出黎，一個方法行唔到尾架，玩左半年紀念日，人心對呢d活動已無感覺

一直都覺得點解一定要21號同31號預約拘捕

其實仲住得係香港，你講得出法律兩個字你忍到笑
住得係腥港嘅人都認同強權暴政，如果唔係一就移民，二就一早反抗殺班狗官啦所以現實結果而言，港豬只係一堆用口追求自由但事實上只係強權下嘅一隻農場豬
唔明你地成日係度叫春學人類講法律乜乜做乜鳩

孫中山革命十年
我都想知佢係咪日日打仗

你仲信有法律

你路過太子就直接塔得你返去啦

講到佢自己好似好乾淨咁

搞到同每年64打個卡一樣
同唔搞又有咩分別

一係就殺幾隻狗去幫手足報仇，依d就真係做實事

唔夠狗打？心態未夠？咁你練好先出去打仗啦

紀念？喺個心入面就得

你要贏，就要確保我方唔會少一兵一卒

agger

其實次次出黎都可以拉得
原因佢是但作個就得 今時今日你仲相信法治以為無法例就拉唔到你?
咁唔好再去啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

差佬一樣總有理由拉你

你要出去搏拉請自便

係 相當認同
推

推 呢兩個星期 當全港休息
真。攬炒

唔好衝動！

公共交通有轄免，站入面就ok？

但個個月大圍捕個個月都仲有人被捕
唔通香港d暴徒真係咁疊馬？
原黎係popo鳩拉 連路過街坊都照砌生豬肉

結論：一日唔戒鹽一日都止唔到暴制唔到亂

推 醒目手足唔會去

不過演員會去
然後又可以賴示威者造成社區爆發

我屌哂你地老母.gif

你喺到嘈啲口水野係無用

兄弟爬山，各自努力。人人承受風險水平唔同，各自表明理據就得，人地唔一定要跟你做法係。
係要話人「送頭」、「搏拉」真係難聽過粗口。
P.S. 各位手足，太子站見，白花為記，祭祀死者。

祭祀唔祭祀，幾時到班狗話事，大家庭上見囉，一旦成為案例，班狗係周同學、陳同學、831祭祀等再無藉口濫捕。

其實可唔可以係站入面，或者係列車上面舉光復旗悼念

上到法庭問拜邊位先人，個墓係邊應該點答？

係喎, 原來佢乘機禁4人集結~~~我明了

仲同政府玩字眼真係晒氣
佢地既例加紅官演繹點都出到你
所以真係要去既自己衡量風險同安全

同埋唔去現場係咪就代表唔記得831唔記得手足?
有好多方法可以安全啲做到既

站內咪唔驚囉

Be water my friend. Water can flow or it can crash.

集中文宣佢4月8比武漢高鐵來香港，買極都買唔夠ppe ,提供唔到安全環境比醫護，令醫護受感染呢d 事。

令更多人對政府更反感，企係同一陣線，長遠對運動有利。

義氣用事係做唔到大事

hi黑警

同意 依條條例好兇狠 易中招又難反駁

在家悼念好撚過

手足唔好做蠻牛
蠻牛得一個下場
就係比人劏
愈勇既蠻牛劏得愈易

屌你老母冚家產仲要出埋曬啲垃圾短訊挑釁

唔好再沉醉儀式抗爭抗爭都有好多方法，唔一定局限指定日子

果d 9拉好難告，所以之前大圍捕都係48就放走人 ，除非身上有物件
但如果今次再大圍捕就係100%告得gg了，唔好用以前同今次去相比 ，唔好就咁安慰自己

Push
條命最重要

負皮嗰啲做乜撚野
又想推人出去死？

如果休息14日，團火就冇左，咁仲搞咩抗爭，仲講到咩要報仇，抗爭應該好似返工返學咁，好日就日日都做，不論係貼文宣定撐黃店，但呢啲時侯等下亦無妨，真係怕熱情冷卻就日日係屋企叫外賣，撐黃店，重新係8點鐘對出面叫「光復香港，時代革命」，特別班狗有機會有肺炎，比佢地搞到就無謂。

死左邊個你都答唔出啦
法庭一問

Support.

要拉你根本幾時都拉得
陰謀論

笑咗

因為實有啲熱血手足忍唔到而去左現場 , 記住有呢啲條文都係盡做 , 唔好咩準備都無之下俾狗拉

講左好多年網上祭祖電子掃墓喇
我地facebook比個嬲嬲
貼下831既圖同片
咁咪悼念到囉
洗乜出去姐

咁大家行過,齊心講一句野無犯法掛?

都係流水模式, 但唔建議大家咁做,太無聊

唔係街頭抗爭，改為來回搭車咪得囉

基本上阻唔到 祝堅決去嘅人好運

樓主引晒班五毛同冷氣軍師煽動人出去送死

你地宜家係教條主義
點解一定要去太子，黑警set 晒陷阱等你去

呢個時勢
上網嘴炮下咪算囉
出去送頭做乜

借抗疫之名 行戒嚴打壓之實

g持呢啲反人權限制人身自由嘅防疫法但以黃絲自居嘅人大撚把

8.31 疑似死人上晒新聞個官都唔知？只要你係做緊祭祀（e.g. 獻花、上香）野就ok，你叫口號唔係祭祀當然衰硬。

疑似死人等於死咗人？咁答實死，上到庭要實際證據先得

都係個句，上庭係睇你實際行為，你上緊香、獻緊花自然係祭祀，你叫緊口號講得出死左邊個都無用。

推，啱

pusg

cctai:唔出去=無人送頭=無畫面=當手足係condom=法治已死

出唔到去咪係屋企上Twitter fb ig youtube戰線
不停 loop 831

流水式獻花得唔得
不過咁近狗屋好麻煩

流水式上完香放完白花即走囉

唔好嘈啦，到時有律師架啦，係連登嘈呢d 野好on9
大家都唔係律師
btw 可能你係，sorry

改為網上悼念啦 無謂攞正牌 比人鎖
今次對家有得咁玩 贏哂 唔適宜咁樣 抗爭 衝擊佢

唔停留邊算聚集？

所以兩個行動兩個哨
盡量速戰速決
唔需要有咁多貼咁多

推俾手足知

我聽到話唔比4人以上集結就覺得佢係想用呢個時間推23條

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

提議31號不分時段
照樣獻花

咁都有一千正評 無人起底佢啲舊post?

可惜佢要拉你嘅點都會搵到條罪屈鳩你 將軍澳個日咪就係個個排隊等獻花然後啲狗無啦啦圍捕全部人

今日講左路祭可以豁免

有道理仲要出奇地多正皮
連登班mon po狗唔係好鍾意話「你怕送頭就乜都唔做呀」「你對唔對唔得住死去嘅手足」「就輸喇屌你老母」「手足又變condom」「屌晒你地老母呀咁都唔出黎仲話自己黃絲」架咩

有用post
唔好再著重個畫面
要三思而行

所以要搞講座

要同777鬥命長 吾好去送頭！

其實有無人睇得明個罰則

任何人參加受禁群組聚集、組織受禁群組聚集，或擁有、控制或營運進行該聚集的地方及明知而容許進行該聚集，均屬犯罪，最高可被罰款25,000元和監禁六個月。參加受禁群組聚集的人，可藉繳付定額罰款2,000元，解除因該罪行而須負的法律責任。

人地畫個框, 自己跳入去, 咩玩法 ?

同意 推

戒嚴，
以前一早plan好左番屋企

改成全城癡花癡文宣？

出去都係被人打

真係唔好出
有邊次真係贏

呢句真係幾時都啱用

佢六張嘢
贏硬

齋等就贏
個個義士都唔駛死啦咁

愈做愈縮香港人

每人企開1.5m就得